港人講地：五金舖咁多白電油天拿水做咩呀？賣俾邊個呀？估吓？

好撚無聊

生存都要考牌
IQ 低過 100 要即時處決

實名買刀不遠了

藍屍

做乜9

哲學題：五金不全嘅五金鋪仲叫唔叫五金鋪

果區d裝修師傅即刻屌出聲

裝修佬囉 唔係佢屋企點裝修

間五金鋪都好大機會係藍

好on9 個老闆好慘

賣俾某犯罪組織扮暴徒？

藍屍on9真係冇藥醫

不如學埋新疆, 買支天拿水都要刻上身分證號碼

咁要你解釋下賣比裝修師傅有咩問題喇

掃哂全香港睇下裝修佬點算好

我記得三聖果間五金鋪係黃，不過唔知係唔係張圖果間

多又個玩法
以後見邊間藍
搵消防

藍絲做裝修果陣係咪用口水?

我覺得遲早要

媒氣公司都好危險

其實一間張圖入面真係五金鋪正常存貨

五金舖唔賣呢啲
唔通賣麵包

超市咁多罐頭做咩呀？賣俾邊個呀？

服務店咁多長襪做咩呀？賣俾邊個呀？

Cls

香港咁多裝修佬做咩呀？ 幫邊個裝修呀？ 大家估下？

建議香港做裝修要考基本法同筆試 確保愛國愛黨

五金佬囉
同禮拜日邊到最多菲律賓人一樣

佢個標題寫得柒咋下
危險品有儲存容量上限所以捉者

幾好，鬥藍

CLS愈黎愈痴線 遲下可以換蝦條既午餐肉好快都會變成攻擊性武器

正想問, 其實佢有冇超過?
如果有, 邊個篤灰?

喺槍鋪搵到大量槍械 真係屌你老母戇鳩鳩

佢得張圖好難討論
係多左210L定儲存左210L都唔寫

五金舖都屌你班藍絲

銀行咁多現金做咩呀

傻鳩來搜查全港五金囉

藍絲好多裝修佬
遲啲告埋佢地持有危險物品

午餐肉咁硬，明顯係重力武器啦

IQ定義由港共釋法定義，小心呀CHING

航空公司咁多航班機位做咩呀？賣俾邊個呀？估吓？

破獲軍火庫

新官上任三把火

人地咪示範俾你地睇點樣鬥紅囉

唔得
年度笑話

幾罐一兩日裝修佬都清曬啦
屯門冇人裝修嘅

惠康華潤有咁多雀巢咖啡、遮、火機、手套、水、較剪成個兵器庫咁賣比咩人！

真係藍絲廢腦, 我建議全港禁售白電油天拿水, 等做地盤班廢藍廢老都無工開

港人港地誤導緊啲乜 咁都可以搵到位入係咪戇𨳊

似係存量超標

藍絲屋企點解會有火機

同秦始皇嚴禁民間私藏刀劍有得揮

工程佬真係唔洗開工，你咁搞佢地d架餐

又想破壞消防形象
玩分化

一字記之曰「威」

痴撚線

藍絲：五金鋪應該要賣9999.9金

藍絲，警察屋企點解有外國牌子？
係咪外國勢力間諜？

佢唔會係搞三聖個間下話?
好撚好人個喎個間

掃咁多火水都無火, 又可以到海關出動告佢賣假貨
政府好忙

超級市場好多米 好危險

就咁睇圖呢個貨量邊算多 ....

口水溝豆腐渣

？

附近做緊野d 師傅應該粗口橫飛

係藍絲page 講得柒姐
其實係過左條ordinance 所講個豁免量

唔撚洗裝修？

捐物資

有冇藍既五金鋪

油站賣石油有問題嗎？

睇黎遲D行入孖人牌買個指甲鉗都要同政腐登記

即係點呀 ? 五金舖啲老闆被狗拉晒 ?

不如去油站問點解藏有咁多汽油算啦

咁要拉晒全港嘅五金舖老闆

要求封所有油站
我真係好撚驚

個種弱智真係唔係扮出黎

未必呀
大興工廠區有間黃架

唔講以為係有核原料啲鈾賣
有天拿水好出奇呀？

估下

直頭少啦
一買幾桶起手

佢自己都識打「做到嘢」
係有引號既

其實如果要跟危險品規例，一間鋪最多150升白電油，咁係真係超過左規定嘅

當然我明白班港人港地戇鳩，明明唔撚關事就講撚到軍火庫咁

真係好撚弱智

正確答案

五金舖唔賣呢啲賣咩
擾民就擾民啦

愛協俾人領養狗又咩意思？估吓？

佢地冇腦架

push

呢啲問問題既方法
就係局長所指既不容討論喇

天拿水果d計唔計入去?

好撚危險

我唔好俾我知佢地屋企要裝修

間刀舖咁多刀，賣比邊個？估吓

藍店五金舖：出少句聲當幫忙啦懵丙

廢老未入過五金鋪

班藍C廢中點都會幫政府defense架
佢地痴L線，唔洗理佢地，由得佢地做小數派啦

賣依類野要有牌同限存量，可能9做Show

識玩就將所有藍店舉報一次，話佢地涉嫌過量存放危險物品

班藍屍實會話好人好姐怕咩登記

我見到惠康有好多白米，係咪惠康打算囤積白米， 製造公眾恐慌呀？？

多又如何
佢地只會怪人
唔會怪政府㗎

五金不全

希望有能力、冇乜風險嘅人，買定幾罐放喺屋企
終有日會用到

存貨過盛危險左d啫
屌早掛疫情影響物流
我係老細都入多d貨啦

好快消防都會變埋敵人

裝修佬末日

首先係
五金鋪 好多 白電油
好快到
雜貨鋪 好多 玻璃樽
家品店 好多 毛巾
產房 好多 bb

唔明 點解可以收佢d貨？

其實分工業處同一般處所，五金鋪唔係地盤工廠，所以係一般處所，咁我下面整合少少啦

就第5項而言，其實係同4 5 6 8 9類危險品一齊計

每一單項係
工業係150，例如白電油，松節油
一般處所就每項25

而總儲存量係
工業處所1000單位
一般處所就有2項規定
1. 除左5 6 8 類危險品外，唔超過100單位
2. 5 6 8類危險品就250單位

單位除列明，其他都係以公升計

Link:

唔好叫港人講地了，叫低智天地啦，一個二個都無腦的。

似係想捧梁偉紅呢隻賤種

放上呢度同整死佢有咩分別

有無諗過，因為間嘢係黃
所以俾人搞？

戇鳩處長

210L 一間房去舊油，重上油起碼要用2L
210L一棟樓一日都用哂
一間五金鋪無一兩個星期存量，開嚟白交租？
火佬做到咁高位，原來都係弱智人士

裝修佬:屌 咁我去消防處買?

d刀把把都可以殺人
係咪想賣俾殺人犯？

==============
612捐款：

分分鐘fake news 去消防問下有冇咁嘅事 冇就投訴佢地散播虛假信息

on9到極度懷疑係fake news

簡雍優遊風議，性簡傲跌宕，在先主坐席，猶箕踞傾倚，威儀不肅，自縱適；諸葛亮已下則獨擅一榻，項枕卧語，無所為屈。時天旱禁酒，釀者有刑。吏於人家索得釀具，論者欲令與作酒者同罰。雍與先主游觀，見一男女行道，謂先主曰：「彼人慾行淫，何以不縛？」先主曰：「卿何以知之？」雍對曰：「彼有其具，與欲釀者同。」先主大笑，而原欲釀者。

佢地係"將你拒捕然後充公"
點會俾錢呀

個間好似係藍店黎播

睇返新聞好似每1,2個月都有一單
對上4月TKO有新聞都有賣

同樣嘅思維，賣煮食用品嘅店有咁多刀係做咩啊？

快啲閂晒啲油站啦

曱甴處長梁偉雄

我係形容梁曱甴處長好有生命力

連登仔比d獨立思考得唔得

唔好乜都人講乜你講乜

1. 間野藍

2. 間野無牌

關春政治事咩

有無諗過
間野藍
又無牌 又多過法例存貨？

唔好乜9都賴落黃唔黃啦
用下腦 睇下事實發生咩事 獨立思考下啦
on9

藍屍個腦真係實L晒

要捉嘅話,M記D CO2氣樽都有排捉

麥當勞兩店涉存過量CO2氣樽 消防擬提檢控

我油漆佬，日日都要用，唔去五金店去邊度買？

因為星期日咋

1823 gogogogo

曱甴局做咩咁多冰呀？

其實賣俾邊個根本唔關事
係危險物品儲存既數量問題
(有無危險物品倉)
如果揸正來做9成9既5金舖個儲存數量都犯法
變左選擇性執法既問題

五金鋪無天拿水咁算唔算五金鋪

樓主點解會睇藍絲page?
好撚無腦

商品說明條例
唔齊金銀銅鐵錫可以報海關

美心咁多飯盒做咩呀？賣俾邊個呀？

任港最大軍火庫鴨尞街gg了

金金金金金 咁都唔得咩

長知識了

少數派圍爐取暖

我諗連藍屍都覺得呢個 post 戇撚尻

以後睇黎要每單新聞, 交通意外, 都係因為藍屍掛住睇fb 出事
要咁先得
dklm

金管局:普通市民有幾百萬咁多做咩?

賣俾裝修佬囉

警察宿舍要咁多冰毒做咩呀?

五金鋪呀
即係賣5款金
即係周生生咁上下過得五款
藍絲又贏

btw香港勁多藍五金鋪
最好report 曬嗰啲

油站咁多電油做咩呀

多謝提供新玩法

藍屍弱智果然唔係扮

無一間五金舖都超標

姐係幾多 搵唔到個數量係邊

人一藍

5金鋪賣松節水都犯法?

撐藍既下場

五金有呢D賣有咩出奇

班煙剷食煙唔用火機

佢黃到hi
雖然好低調 ，間鋪冇貼野

藍屍:
鞋鋪咁多鋼頭鞋，時裝咁多黑色衫做咩呀？
係咪賣俾某組織人士?
廚房咁多刀同火，係咪想搞暴動?

果d 家品鋪呀，日本城呀應該要執晒佢，又有刀刀叉叉，又打邊爐gas，有d 仲有通渠水賣添，絕對係大型軍火庫

以後邊度一裝修就報狗話有單位製造非法軍火

智障都要有智能先可以叫智能障礙
港人講地嗰啲...

一齊幫消防嚴正執法
有咩阻塞消防通道 唔合格防火物料 消防設備唔齊/受阻
一定要即刻影相用1823舉報

無知真係好恐怖

咁樣都唔關政治事？
抗爭對呢類物品需求大，想搵錢咪入手多啲
但而家擺明唔理黃藍，搞鳩啲五金舖，迫佢哋歸邊

你哋就嚴正執法咁撚好笑
以為自己識少少法律好撚醒咁

消防條例都係法例嚟㗎
逐間check黃店又係合理？

你個名

on9
唔講以為捉撚晒全港五金鋪去打靶
要搞你係咪淨係搞果一間兩間呀
全撚部唔比賣啦 訓撚醒未

消防不嬲都捉呢d野架啦
用下個腦啦乜鳩都揾黎講

元朝唔知幾多戶夾埋用一地菜刀+鑊
大陸年幾兩年前實名買刀etc

識玩啦下次

咁賣刀嘅舖咪武器庫？

我極度懷疑港人講地的文章涉嫌「促進、鼓勵或煽動暴力」。
警方幾時出信

蠢既人真係

五金鋪都好多士巴拿架喎 咁多士巴拿拎黎做咩？

港人港地其實係咪弱智

餐廳要咁多把刀做咩

廢刀令

上面有人話係黃

on9

唔止屯門啦，早幾日行過將軍澳都見到

仆街消防處係咪只係查黃店呀屌

白電油天拿水唔係金
好似係

7仔 百佳 惠康 咁多玻璃樽 係賣比邊個 大家不如估下

#曲

真係腦賤架喎 衝出嚟7

用嚟飲架dllm

裝修佬表示:

On撚9
知唔知有d人砌模型都會用白電油

呢度加埋好多？
家下唔少地盤、裝修追進度
個個買轉個頭就無哂啦，到時先叫貨唔洗做生意啦
藍屍on9唔係扮

捉一間五金舖=搞鳩全港五金舖
過晒儲存量限制捉人又唔得
搞黃=針對黃
搞藍=不論藍黃要佢地歸邊

連登仔d陰謀論笑死人

on撚9

咁劉鳴煒係咪要即時處決？

Google 危險品 豁免量 大把你睇都搵唔到

你都係想話消防鳩捉姐

禮拜日咁係菲律賓最多菲律賓人啦

藍屍：我啲油用水開架喎

有無專業裝修師傅講解下

成班盲毛師奶自己9 up

裝修師傅：Am I a joke to you?

剝奪政治發言權先，屌佢老母ON99

裝修佬正式加入藍店支資裝修大聯盟

之前咪試過囉

咁樣都陰謀論？？

我老豆黃到金，成日去行街

真裝修佬囉

香港新填地街都是黄丝暴徒兵工厂
这里的商店提供大量制造武器的材料
为何香港警察还迟迟未去执法！

消防藍到黑 咁耐得幾個黃

個老闆你識㗎??

但係個問題都唔係個老闆藍定黃...
如果個老闆係藍都搞
黃嘅一定仲麻煩

要屌 都係屌消防...
一轉處長 就不倫不類

知唔知自己up乜鳩姐你
po埋d舊新聞 知撚左好撚耐喇
你不撚如話97後所有消防捉犯危險品條例都係政治因素啦 滿意未
幾個月捉果幾間就話消防都逼人歸邊
又係你自己話唔理政治藍黃都會搞鳩佢
歸乜春邊呀咁
事實係犯撚左法 又唔撚係砌生豬肉
你咁驚快撚d入多d天拿水 鏹水係屋喇 咁撚緊要

洗黑錢

好想知邊間
屯門有幾間黃五金架

共發現約210公升懷疑第五類危險品（即發出易著火蒸氣的物質），包括天拿水、白電油、松節油等

Facebook見有人話第五類上限係450L (無confirm)

間五金叫咩名？

自己睇ordinance 啦，係鬼450L
話450L 果d 真係唔識中文，佢有個大表講
第5類分5.1,5.2,唔同既危險品有唔同上限

其實危險品條例 立法係為左用黎打壓

淨係識上FACEBOOK聽人鳩UP
大大條法例寫到明又唔識去睇
唔怪得咁多弱智信FAKE NEWS

五金舖係賣金條架嘛

話打壓果d最好你樓下間五金鋪儲過容量火燭炸撚死你

引渡條例都係犯法先引渡

算鳩數啦，我諗五金舖點死都唔會關你事唔影響到你

而家講緊執法呀

幫個政權辯護都弱撚智

明報話上限40L

據消防處防火通告第四號，儲存濃硫酸的豁免量為10公升；塗料烯釋劑（Paint Thinner，即天拿水）、松節油及其代品及電油的豁免量同為20公升；第5類危險品總豁免量為40公升。任何人儲存、使用或運送超過個別危險品的法訂豁免量或總豁免量，必須向主管當局申請有關危險品牌照。

過左轄免量執法有咩問題?
即係你認為過左都唔應該執法?
你都弱撚智
咁都可以拉埋打壓黎講

理撚得你, 過左都唔應該捉

屌你老母，裝修佬囉，on9

最好乜法都唔好執,
執法前上黎問下先

講緊呢樣又轉移視線講送中把撚咩
你個比喻完全唔關事
講到咁撚嚴重 你號召二百萬人出黎撐五金 支持廢除危險品條例囉
有二千個我切條撚煲湯比你餵狗都得

最撚憎你呢d人
講埋d廢話以為自己好撚有point
碌柒咁

成個連登就係充斥住呢D垃圾
間舖黃既話係玩針對
宜家捉藍既都可以吹到不論黃藍要人歸邊
遲下停人320 又會話係不論黃藍要人歸邊架喇
最好就廢除法律由連登 話事啦

應該，但唔會係突擊巡查

知唔知咩叫法治已死？
其中一個重點就係在於，任何法律都會被執行者扭曲
你呢種嚴正執法嘅論調，根本就係政權嘅幫兇

突擊巡查咁你係咪過量呀?
宜家老屈你?
你本身就冇跟法例 你講咩法治已死
咪撚拉埋黑警亂執法黎講啦
有撚晒條例,
你認為係惡法既咪出黎 話廢除危險品條例囉
仲話已死法治
你知唔知自己反黑警反乜架

呢單野撚有扭曲法治
屌你老母弱撚智
就係有你呢d無腦垃圾淨係識乜都屌
抗爭先咁撚失敗

咁似十年

屌 條友真係好撚on9 自己捍衛緊d乜都未撚清楚